Smartone 3sim plan就到期, 請出招

跳台 or
Smartone 轉4sim 續約都得

🌠🌠🌠「CSL.」最新內部價轉台計劃🌠🌠🌠
💥盡心盡力為你砌個最適合你既plan💥
🉐🉐每月update 絕對俾到csl.最抵優惠你
講出你嘅需求 一定幫你做到最抵玩轉台計劃😉

你嘅私人專屬熱線，專人服務，一對一簽約
即時查詢👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🎉🎉🎉🎉🎉當月熱賣🎉🎉🎉🎉🎉
☄️4g 21mbps
🌸$8× 4g 21mbps 5gb 5gb後低速無限
🌸$9× 4g 21mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$12× 4g 21mbps 10gb 10gb後低速無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送1200 club 分

☄️4.5g 1000mbps
🌸$16x 4.5g 1000mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$193 4.5g 1000mbps 10gb 10gb後低速無限
🌸$238 4.5g 1000mbps 真無限
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️4.5g 1000mbps family offer
🌸$358 4.5g 1000mbps真無限 2sim
🌸$438 4.5g 1000mbps真無限 3sim
🌸$498 4.5g 1000mbps真無限 4sim
🌸$538 4.5g 1000mbps真無限 5sim
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️大學生優惠
🌸$86 4g 21mbps 6gb 6gb後低速無限
🌸$146 4.5g 1000mbps 12gb fup+2gb大陸 其後低速無限

☄️中港澳數據(中國大陸 澳門 香港 3地共享)
🌸$216 5gb 送500 club 分
🌸$266 8gb 送500 club 分
🌸$366 12gb 送2000 club 分
🌸$516 20gb 送2000 club 分

☄️最強5G
🌸$257 27gb本地+2gb大陸數據
🌸$216 8gb本地+2gb大陸數據
🌸$316 12gb本地+2gb大陸數據
🌸$416 80gb全速+2gb大陸數據
🦔🦔🦔贈送2000 club分 及大陸號碼

篇幅有限💎未能盡寫
pm附上每月數據用量幫你量身定制計劃😗
新號碼都可以用
所有優惠唔可以喺門市簽約
🏆歡迎各位分享俾身邊朋友仔

🎖🎖唔做續約或現有客戶upgrade

🍻🍻🍻隨時歡迎🍻🍻🍻
whatsapp link:

tg link:
🥁🥁🥁月費優惠話停即停，半年內號碼會到期可以提前預約，未到期都可以提前獲取資訊，隨時歡迎各位

咪撚呃人啦屌你老母
公司政策就係鎖5mbps

csl.轉台家庭plan
4人
4.5G無限 $424
5G/170GB $561

4.5G單人無限 $89/$238

更多詳情/續約/優惠👇🏼
Wtsapp:

勁爆 CSL 1010 5G 4 .G family plan ， 攜號上台，任用上網數據優惠

有興趣隨時telegram或WhatsApp我了解

更多詳情， 歡迎向我查詢

跳過嚟

csl.轉台4人共享
月費$424 - 數據無上限
平均每人只需$106
___________________________________
單人
每月$89
限速無限上網
查詢詳情wtsapp la

😍😍 csl 網上銷售獨家轉台優惠 😍😍

‼️ 立即查詢，包你有驚喜‼️
Wtsapp:
Telegram:

✨ 全新獨家內部4.5G 極速無限上網家庭Plan ✨
$424 4Sim
$482 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新獨家內部 5G 無限上網家庭組合Plan(170GB 之後 2Mbps) ✨
$561 4Sim
$619 5Sim

🎉 送 3GB 中國內地數據共用
🎉 送 86易虛擬內地號碼

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨ 全新大專生5G Plan🤩 ✨

$266 80GB 5G 極速上網
首批登記額外每月加送30GB Data
另外更有推薦優惠，最多可獲贈10000Club Points

〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️〰️

✨另有中低價至激優惠 ✨

$23x 4.5G 無限上網Plan
$19x 4.5G 10GB+FUP
$16x 4.5G 7GB+FUP
$89 4G 無限上網（5GB 數據之後128Kbps)

‼️‼️ 唔好等喇，問左先算喇‼️‼️🤭🤭🤭

想了解更多優惠及詳程？
即點擊以下連結即時聯絡！
Wtsapp:
Telegram: